有冇玩緊cmb嘅巴絲（247）大家要幸福哦

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

新post留名

屌我喺另一邊出咗唔好意思

哦 原來，唔好意思

梁義士逝世一週年
RIP

胎仔仲番唔番嚟開post㗎 @胎仔

放低pw先

埻, 儘, 准 [8..]
鳥類的一科

揾巴試下個pw
261305

問人拎pw首先要貼左自己先
PW呢

開埋比巴打睇

我地睇過雄大本人

聽聞9成似

100po留名

準備去pp果邊敬花
有咩要注意

手機響鈴，真毒留名

帶身份證
保持1.5M距離

我對cfu有dd

開比巴打睇

新人lm

261754
個profiles 鳩到仆街
又真係有人夠膽死like 我會

帶眼鏡有貓？

做左朋友先

新人留名

冇睇佢
唔知

想揾巴打試下pw
261305

中左
應該set左preference就可以比巴打睇

岩呀 我柒極都一日一個 唔信有人柒過我

其實咩係邪念

我都想知

[member]講啦

幾時開埋比巴打睇

Why gay

唔係呀

可能要課金先見到人地like

切勿沉船

[member][member][member][member]年幾了算唔算耐... :~([/member][/member][/member][/member]

4個月0 like back

[member][member]

道不同不相為謀

[member][member][member][member][member]啱呀啱呀 唔係我就唔係我我認命㗎 我都退而求其次玩下app啫點解連咁都要玩鳩我 :~([/member][/member][/member][/member][/member]

中肯

唔講中唔中肯先
第一，佢又唔係你邊個，要放你飛機有機易
第二，你係咪可以好成功咁吸引到人，人地見到你就想瘋狂俾你溝先？

唔好下下以為傾得耐，約到人出黎之後就100%成功先得架
唔係剩係講男人，女人都係

真 最忌太有自信

唔關自唔自信事，男人出去約人食飯係需要有應有嘅自信
但唔係自信過頭

即係類似獅子搏兔咁？

獅子搏兔係要你夠膽做一啲嘢去突破當前嘅環境 而唔係你俾個環境嚇到成隻鶉𪂹咁

咁如果我第一次見面嘴佢，算唔算有獅子搏兔的膽量？

Concur

你把握佢又受嘅你咪去囉 呢啲嘢睇環境啦

咁我需唔需要具備埋雄鷹展翅既胸襟

氣泊

要準備隨時俾人雄鷹展翅嘅面部

之前打機識左個男仔，第一次見面佢真係想同我打茄輪

有無人

不能同意更多

佢獅子搏兔緊
將就下

主 好 靚

你真係好識tum人
我都想喊了

我似鶉𪂹蛋
日日哩係屋企唔敢出黎

我會呀

無match左幾個

主耶穌呀on9

無喎！！

[/member]222104[/member]

第四張相係教堂?

我屌你呀！

like咗

收聲！

佢係巴

好似一早like左啦

今晚唔係pw之夜

唔係..btw巴打pw？

根本全部紅字都係巴黎

Like左先會無好似係

但我都搵唔到

利申：新手

都係無 係咪我唔識用

巴你都啱

有問題？

睇女好過喇

我c

係呀係我應該

有棍絲打

一段時間冇嚟 好多巴絲都唔識

追完post lm

你全部都X點會有match

有like 一半架

你試下全部like晒先

繼續過著0 MATCH的生活

12點都係0 match

巴打課金未

不能只有我一個課

[member]準備比人X[\member]

又X人

因為discover果D唔係想識我地

如果你覺得係咁應該全部都like

圍爐

我又無judge個algorithm

不如like 左雄大先

課金先有豆like絲打

你唔染遲早都有人染
咁不如由你染啦

點解我個app成日error

不如砍掉重練
用pw都揾唔返絲打

你個野壞左呀

[member]Toxic together
[/Member]

係咪最後有狗狗

有無巴絲知道係咪比人X左就search唔到

留名

冇啦

你點知的

想知正面有幾多分

咁同我差唔多
側臉靚好多？
Btw人老 佢做咗啲乜令你話佢臭閪？

Fuckboy應該忍唔住要約你

話唔定oba

P

瞓晒

廢撚到

Ayase真係人才好底愛一個人係咩感受

Post尾留名

發覺無人理禾了